我再次宣布 香港係最安全城市

元朗嘔鬥 拉唔到人
姐係無人犯法
好安全
大家繼續打飛機啦
平時警犬做又36唔做又36
咩都唔開file
我建議廢除警隊 必定無罪案